新出隻動物之森主機點預訂?

係咪跟返呢個LIST親身去?

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

PUSH

[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(1)

我都想知

留名！

今日打咗去好多間問，都話無得訂/ 未開訂。
同時間，蘇寧已經滿訂。

照計應該7號先開訂WO,咁快滿訂?

So0喺2月8日已開始接受預訂